【無情講】莫拉達：對祖記有入球 就會慶祝！

莫拉達：若入球我會慶祝

《馬卡報》報導，馬體會前鋒莫拉達來到球隊的前3場比賽都沒能入球，但是他堅稱如果在對陣祖記時打開了自己的入球賬戶，他會和馬體會球迷一起慶祝。

2014-15賽季和2015-16賽季，莫拉達曾在祖記效力，和面對老東家若入球不慶祝相比，莫拉達和馬體會球迷的重連對他意味著更多。

莫拉達表示：「我會在這和所有的馬體會球迷一起慶祝我的第一個入球。當時離開這，我還是個小孩，如今還是這些球迷。現在我再次回來了，我腦裡想的只有為這身波衫而戰。這是個夢想。」

「我們必須讓萬達大都會球場成為球隊的堡壘。是我們的東西，我們就絕不會讓任何人從這裡拿走。」

「C.朗拿度是祖記的關鍵先生，我們的關鍵先生是基沙文。我們會盡一切努力阻止C.朗拿度，讓他啞火。這可能是場決賽。」

「去年我代表車路士踢馬體會時，奧比歷做出了一次關鍵撲救。我問他是怎麼做到的，他說是本能。他是世界上最好的門將。」

（來自 肆客足球）

馬體會年年都要打c7

入到再講

如果如果 冇如果呀！

本身都冇咩可能入到
仲要講d咁既野

馬睇點都睇高少少，唔使怕蛆

入到再傾啦

驚你場都冇得上

馬體會: 莫拉達沒有越位 就會慶祝

你入撚到先講啦

上次達子對皇馬入果球炸糊都衝緊去慶祝

片?

收皮la女人達

女人達入到波先算啦

都唔算直接詐糊嘅
睇咗輪VAR先話offside冇效

學雲佩斯咁剷草

唔係有無波入問題
係有無得出場問題

無波入，但又有得慶祝
屌打晒上面d人了

祝已慶